Coc 新手盟招人

一星期一次盟戰，歡迎各位巴打加盟